搵工搵到好迷茫（14）

又一日,究竟幾時先有offer

搵工真係有時要講運氣

有時見一兩份就有offer,有時見十幾廿份都冇

認同

近排個post爆得好快

希望offer神快啲降臨,齊齊有工返

加油

17 fg 留名

已經一見到jobsdb 啱自己field嘅新工就即刻apply
一份都未in 過

(非性別歧視）
女仔就可以咁諗，但男仔搵份普通工作真係會俾人睇死

18 grad
但預計到自己sec low又唔係三大,好撚頹

有三份工要見 分別見三日 有d大壓力

一啲啲人啦,我男友之前係搵極少,不過我都覺得冇乜嘢
如果20k個份你覺得可以接受咪再試試
純粹個人諗法

有啲工會隔成個禮拜先打嚟

聽日後日 兩日見兩份 希望近屋企果份會成功！

希望見得愈多中獎機會愈大啦
咁見法唔知用咩理由請假嘛

照見，中間拎sl 請假lo,常識

有人會約放工先in

HR肯等你咪得囉

有得放工後見就放工後先見, if not then sl同al輪住請

Hr 準時6:00 走人啦
邊有放工時段in....

迷失

未有信

終於有人覆傾下計，多謝
如果有機會返到去做返20k 果份，應該會用d 錢食好d 玩好d 買下野減下壓，之前做果時都好節儉所以儲落d 錢搣左半年都未乾

至怕係工作量多到無時間洗錢

唔係2唔20K既問題
而係你做唔做得黎/人地請唔請你先得架
唔通有份3皮你唔做走去做份5千咩

工作内容頂硬上算做得來ge
係真係要搞盡腦汁，同好大壓力姐
糾結在取捨 work同life 的balance

答番上個post:
岩岩見左工 細公司
個負責人已經係話請我 唔介意無經驗 會肯教人
但因為佢話多數需要做translate嘅工作
但好驚應付唔到
到底做唔做住先
其實依幾日都有其他interview
利申 17 fg

佢話係admin assistant 不過應該係打雜
我番個間得3個人 仲有另一間同公司係附近既
公司係類似同外國學校合作 安排d外國短期exchange

咁睇下你有幾值得請了

留名等offer神照，好像沒咩人理我

都有啲公司會肯嘅
試過8點in同8點幾簽約

岩岩見果間公司
請病假要扣年假

狗也不屌

好似幾得意

搵工搵到好迷茫
ASSO BA仔裸辭左份4年幾既細公司 admin + customer service
搵工就快一個月
而家想轉行 但係完全無idea轉咩行好
想搵大公司做 唔介意再由junior捱上去
好多都要degree 睇到好灰

禁耐得兩三份call
仲要有一份係agent 不過飛機左
應唔應該經agent試下幫手搵

有無邊間係信得過

仲有冇請人

唔想再俾個 mall姐 氹住做個笨柒打雜
寧願由頭黎過 搵間大野做奴隸好過

同問

日日都等🙈

思維正確
去google洗廁所都好福利過濕鳩公司做經理
分分鐘仲有得俾你學打code轉做programmer

大野難入呀
如果0exp 基本skip

話說睇工 見到WifiBB 請management trainee 🤣

x2

不過大壓力真係要搵個方法發洩吓
咪好快就頂唔順

今日已經請左一日

我公司會等埋人8點簽約
果時我簽約都係咁

send 得一份

有無文科仔
討論下可以點算

又一個 post

係 我都追咗三個post喇

here
煩緊做唔做獸醫護士....recruitment post寫起薪9500-13000，返六日10個鐘，in個時講expected salary幾多好
我依加份補習都多過佢，唔係中意動物都唔會想入行

搵工先發覺自己無技能無經驗
睇黎睇去都係得d廢工
呢幾日好灰

利申：三大文科2up hon
報eo考jre收左皮

過多兩個禮拜就脫苦海
好想唞返一頭半個月先，但係又怕依家唔開始搵工唔知失業到幾時

慢慢搵啦 如果唔係要養家既話
一邊搵一邊唞 我都係咁

我開始留意屋企附近有冇的士搵人
Confirm辭工一路渣的士一路send CV

D HR 係咪有份黑名單, 早排推過幾份工, 宜家幾個月食白果 幾時先轉運呀HI

有工都推

還完咪轉運囉

soical science 撚諗緊下年點撚算

因為太遠 同埋仲以為有得揀, 宜家好多都請 Internship 唉

議員助理/計劃主任/統籌主任/行政主任/客戶服務主任/MT/
政府工/學校行政

睇你MAJOR係咩

千祈唔好做議員助理,政治一歸邊其實好麻煩

空白期我多數會話keep 住做freelance
但而家想搵份fulltime.

另外就係 20k 多野學 定 11~13 k hea 做
我覺得一般中小企極唔穩陣，又其黎幾年trading 公司生意麻麻，我自己之前做開好多年的公司都執左，， 大公司都一樣，會賣盤比人， 到時都可能比人雞走做靚條數賣盤，到個時你就會發覺hea 做個份工， 原來出番黎社會好發覺多野都唔識，再同社會接軌番就好Q 辛苦，所以學到多野人工又ok 是好的， 當然又唔係話Ot 到仆曬街無曬生活個d 工，work life balance 呀如果最好就， 唉 香港打工仔都係做到仆曬街而又人工半個炸人來的了。

聽落好似幾有趣咁

我識幾個socsci都考到大公司MT，個個23k up

send左幾5,6份CV都冇人約interview

17 fg 留名
2x 份cv 得一份有得in 仲要無回音

又一日

仲有希望 到 3點幾左右 d 工sd 得7788 就真係又一日，做下gym, 好天出去游下水，做完體動係無咁負能量

😩😩 我sd 左30幾封先有幾封約interview
黎排收工都有keep 住sd, 但無reply😞

我sd左20份以內都係得4份見咋

有無見過咁多公司，覺得d 環境ok 的？
我見過d 係科學園的。 感覺公司氣氛都young, 環境又ok. 但要轉2幾次車入去。 可惜唔請🤡

大家覺得冇學歷，有三年文職工作經驗難唔難搵工？
下半年因為私事要拎起碼7日假，呢種情況下試嘅機會係咪應該好微？

有 之前都有offer 但我冇要

做咩唔要offer

我都係 好後悔

有agent打黎話有banking back office admin做
不過secondment

有offer 啦

恭喜

唔岩心水咪唔要 開價我10K叫佢做埋果份好過啦
抵佢死到依家都未請到人
仲有一份係公司culture唔係好岩我

thx 巴打

恭喜
咩工黎

大公司business support

又一單in 完即有offer
證明工程狗真心賤

thx

問下有冇機會轉perm
好多人做bank都係contract入

實話有機會
差在幾時
我依家呢份簽果陣都話有機會
但入到黎做左就兩年都未轉
係我前面仲有個做緊第四年既都未轉到

見工見左十五分鐘都冇

HEHE，呢2日推左2個offer，感覺變左我做大佬，好爽

喂你冷靜D

單對單見工??

正常15分鐘差唔多

又係interview講到請硬
但又未有消息

Me too la

一個hr一個department head
問左兩條問題

其實好事黎 如果想請你 問太多刁難你冇意思
準備收OFFER啦

我個份in左成兩小時

如果係冇得轉嗰啲我會直接話冇

要還架, 諗下先啦兄弟

我接下來個份，打電話來就話當日要做一個四小時既test, 叫我自備電腦

自備電腦唔好去la

但通常dept果邊就接近冇都話有機會

我仲唸緊去唔去，四小時已經好誇，仲叫我自備，但google間公司又好似有d來頭

啱啱去in完，四個人輪流問我野，又中又英，問左大半個鐘。跟住仲要一分鐘內做份一中一英既筆試。玩左我成朝，希望得啦

自膠

屌 日日係屋企鳩下鳩咁 老竇老母冇煩你地咩

出去圖書館嘆冷氣

大公司？

有offer啦

唔問你野先無興趣bo

煩撚咩... 照畀家用即收哆啦

係

個dept head咁衰唔做好過做啦
做到都冇好日子過

唔好俾佢打擊到

佢係咁話無惡意 淨係討論下

咁都好過擺明串你
咪當佢表達能力有問題

死9左

表示無錢比家用 係屋企做哂啲家務佢
不過聽日第一日返工

佢話有啲未完就轉perm有啲做左幾年
心諗

lm

出面好多都好人嘅
唔好咁易就被打沉

做邊行既文員？ 其實唔難搵喎
放假用AL有咩問題？

有經驗唔難搵

今日有份工要in
不過得3個月contract

3個月就唔好做啦

但係我FG
又無經驗

做完唔續又要走..

今日岩岩in完,希望offer神比到個offer我
雖然好多野做同埋人工好低 : - (

兩條都用英文答 緊張到答到成pat屎

大把perm工
心急做西工咪又係好快要再搵過

出入口文員呀，最驚新工到時話未過試用唔可以拎假呀。

咩黎架？

我都驚新工唔可以拎 想拎2日

所以我唔敢轉工住，驚冇得拎咁多日，不過你拎兩日都唔係多呀。

有無人試過probation 去1，2日旅行

你讀港大 5-6就出奇.
5-6份算咩

上份工未過probation去左五日

驚就驚三個月內都搵唔到
今日去IN完再算

有
請咗3日，簽約前講

請你就會馬上請
叫你返屋企就真係返屋企

其實唔係出ad果幾日報比約去interview嘅可能性已經低咗

5-6份0 interview好普通

看公司規模而定,細公司等消息真係收皮,大公司未定

部機入不到jobsdb

真係好正常 通常一幾份先一份有interview

正常

比人呃左去見倫敦金
條撚樣報少公司2個字. 搞到search 唔到
上撚左去填form即刻google 間野名 發現中伏即走
希望同我同場個2個後生仔無事

邊度見到?
SHARE出來提大家小心

冇,老豆問過一次,呀媽話慢慢搵

我都試過，喺勞工處見到，後來佢打嚟俾咗個地址我，我上網search, 係科技公司，點知上到去填表嘅時候發現係叫人買金嘅公司

萬兆豐中心 25樓a

一樣

應該同我同一份.我都係search 到科技公司

佢問我抗唔抗拒打電話

啱啱我見到有2個戰友都一齊.我問佢地知唔知自己見咩 佢地可能唔知自己見倫敦金.
我就走左 希望佢地好運

入到reception 已經係咁聽到入面狂打電話

你無入到去咩？

仲要喪俾人cut線

填填下form google公司名見到倫敦金已經即走啦
我連銀行卡都無帶出黎.怕中伏 點知真係中

啱啱電話響,點知又係借錢
offer神快啲降臨啦,好想返工啊

bafo technology??

真係好戇鳩.好撚嘥我車錢同時間

俾人reject了🤦‍
都好過唔同我講，俾假希望

請就一句 唔請就兩句

同意 剛剛被人reject左

congrats

岩岩收到電話

催我交電話費

Agger,最憎d公司明明唔再consider你都唔reject你

呢到真係有offer神
加油大家

直接reject仲好,唔洗心掛掛

唔reject個d全部都條垃圾

lm agger

18 日al 22k 啱啱辭工

18 AL

有無人有的trading 嘅offer share 吓

淨係試過一間細公司會email話reject
仲要係老細send

咁有誠意
好似公司愈大愈唔會send reject email咁

通常係HR 有份SAMPLE SEND REJECT EMAIL

而家係咪所有工都要做test?

有無測量撚

有無巴打做過保險既bank office?
幫前線計糧commission 個類

頭先有個offer 上網check下 好似有啲伏 仲好心急想簽約咁 大家點睇

相信自己

測量唔係好好景咩

好緊張 廢左個幾月
聽日第一日返 雖然係中小型公司
個head去完旅行話買左手信比我
希望一切順利啦

又加入失業大軍
冇學歷又空白左3個月 今鋪屙撚了
希望有offer神關照

咁好未返工就有手信

BS好似唔缺人咁

咁都幾好呀

今日先加入？ 又空白左3個月

我想問 marketing ass 5.5day fg 非本科 咩價位先合理?

通常咁好死有手信

份工通常好辛苦 BTW加油

都未必既

講開, 有時好難理解點解某D上司 老屎忽對下屬或新人咁差
其實一間公司愈多人走, 淨低果D人工作量就愈大
多個人幫手,就算唔叻既,都執頭執尾分擔下唔好咩
以前我對D下屬好好, 佢地做錯野永遠無鬧人同發脾氣

Agency定in house先
agency聽過得12k

無la la有間叫hunterbest既agent約interview，上網search過係大伏
想打返去取消又冇人聽

呢樣真
以前做PT，返得耐左都俾我帶新人
永遠笑笑口慢慢教，做錯都話唔緊要慢慢黎
大家返工都開開心心，好多唔做都係因為畢業OR有其他好路數
有D新人會跟老屎忽，一開波人地咩都唔識就鬧
短時間屌走哂D人

12-13 有兩三個fd都係咁既價

個零兩個月唔會擺入resume啦

非本科姐係non degree?

非8本degree

我fd講過都係10-12k之間. 佢係officer

未搵到工 就收到學生處還款單

絲打/巴打你搵admin 個salary range 係幾多

可唔可以比份工我

呢到既巴絲讀咩？會唔會搵返自己科？
要求人工又幾多到

淨係要份工大撚把啦

其實係唔係對自己要既工有堅持

頭先收到電話，有offer了
不過由兩年合約變左做一年合約，屌唔屌好

我都想知，幾乎份份要做，下下搞成兩三粒鐘

好想返工

你搵啲咩工呀?

份工你鐘唔鐘意先

Middle level既工

窮人日日乞求一份工為生存

有錢人就日日享受生活

同依家份工工作性質類似，不過新依份好pay啲同個朵響啲

有無人in過tmf group

梗係要有堅持，至少有底線
走去做d 性價比低的工，害人（做爛市）害己

淨係想要返工去做保安，waiter, 收銀員之類一定搵到

低唔緊要.如果多野學 就學完即走

前一份低 好難叫返高

interview都要寫current salary
所以唔好諗住過左海就神仙

我見細公司通常唔洗做
大既就間間都要 好哂時間

俾少少BG大家..
做緊IT最撚廢既PO 2,3年 自己既IT 底都少到仆街...even program都打唔撚到個...但我HD係ce ...
而家想轉工 大家覺得有咩工可以轉下...? 因為我呢份真係冇撚前途
簡單黎講想轉行了

大家可唔可以俾少少意見??

想請問下大家呢個offer點睇
5天工作 例放星期日同一日閒日
一個月會有一次係星期六日一齊放
輪更 11:45-20:00 / 15:00-23:00
每個月會開一次特別會議開到凌晨1點
年假無講幾多日 工種係CS但要SELL埋野
因為要SELL所以每個月達標會再有獎金around 300-500
要搭1個鐘巴士 人工13K 點睇?
不過打緊呢篇野果陣
我自己就越打越唔想做...

搵工搵到好迷茫 好灰

返工都可以返到好迷茫 好灰

見工都見到好煩
諗起要面試就煩

等住份糧開飯嘅就做住先
輪更去見工都好方便

雖然預失敗居多
但真係失敗時都幾灰

希望真係好啦
初踏入職場 世途險惡呀

辛苦唔緊要 最緊要啲人事關係好就得

搵工巴打加油，雖然唔太關我事，但我係日本搵工都難，但最後都搵到

正想問 啲loan畢業後幾耐開始還？

聽日in agent既政府admin工,人工

日本搵到咩工 ？

有時見份工有d興趣
想入去學下野 但出價太低
一諗起第一份工月薪太低
之後就好難叫返高

揾過buyer, designer都係咁

所以一日預見一份，面試完好似返左半日工咁

x2 已經面到麻目

其實真心關事咩？ 如果有經驗 學晒料 好難叫唔高架啵.如果你有自信
應該？

你揾咩？正職？

無錯
一日見3份 仲想死

咩學歷？
都好西下老實講 輪姦先得13k 仲要sell 野…sell 倒仲要得幾舊水銀

我自己之前有2個offer, 一個contract一個perm , contract 個朵響d
但最後都揀左perm
都係睇佢個package好唔好架ja
btw咩野field?

大家點睇呢個offer(未正式offer，問定先）
大公司 個牌子基本上個個都識
Admin assistant 1年合約 5日工作 9:00-5:45
7日AL 不過係同agent簽約 經agent出糧
我開價12-14k 車程要1個鐘多D

距地係讀marketing?有冇經驗?

Agent 多數會壓價...

Admin assistant 東華做12890
AGENT最少食1000 開個12K俾你

一日3份

但係好奇怪 我係直接上公司見hr 再見埋經理
係簽約同出糧個part由agent跟

因為宜家做緊個份15k 12日AL
做education centre admin 都係返5日不過要返星期六
係個座位衰D同埋經理仆街D 上個星期仲要因為咁扭親條腰 唔知走唔走好

拜完offer神唔夠一粒鐘終於有interview 好神！希望面試成功！

星期一返新工
聽日見多份
希望多個offer

做咩工 ? 咩學歷 ? entry level 定 middle level ? 日本工作文化係點 ?

愈諗愈唔鍾意星期一個份

聽日in 一路諗住囉 , 激發士氣

創造in兩份兩個offer既神跡

聽日in
求集氣

咁難搵咩
今日求其in 都有16k offer...

其實個市好左

聽日見工
求offer神

16k

你叫咩名呀？

以前見工係聽日要見工好緊張
而家係屌聽日又要去見工

三大FG？

唔係啦，有exp 去做低賤工程狗

工程點同呢

offer神求你比希望我

我已經冇乜鬥志了……
今日見果份IT 公司，間公司成個狗竇，見到都唔開胃

好似冇睇過我份cv咁，見到尾講到我唔合資格咁，
唔o岩就咪鬼叫我黎啦，又熱又曬車錢時間

工程都已經專專地啦 。 即係吃過真正既苦頭啦

啲IT 狗屎忽痕 亂咁叫人in

如果間野請你會唔會照做
我都係呢個位爭扎緊
因為我間野都柒柒地

讀乞食科真係難突圍,就算升職都要進修

好多工都無所謂你讀咩科
睇你願唔願轉行

Agger 我係煩緊聽日in得耐遲返公司又要諗原因

一路打都覺得唔岩你就證明你都唔鍾意份工啦

返左工一個禮拜 同啲同事都無兩句 食飯又自己食 好孤獨

學歷得中五 自己知無乜料同人爭
都係想有穩定收入過下日晨姐
早知就唔quit上一份

Offer神照顧下我，今天in得唔錯，明日有得in,希望有offer

舊年年尾俾人炒

事隔半年

終於搵到份新工入返同一行

大家都要加油 唔好放棄

見工果陣有冇問點解俾人炒

搵唔搵得返個收入/ 公司規模

拜下offer神
聽日in,希望有offer

加油
我都聽日in

前日second in見完manger再written test再見director, 搞咗兩個半鐘
好似仲有third in,希望有得in

成日都想約埋同一日見，上午一份，下午兩份咁
點知有次下午果份做埋哂啲濕鳩test，做完又等下佢咁，
搞好耐，結果in左五分鐘就叫我走，仲搞到趕唔切去第三份
返緊工好難請咁密

有無巴絲做緊做過/in過間BGC Group
我搵緊cs佢都比呢個post我，而且仲話可以去海外都做野
但google唔到啲咩資料

跪求offer
繼續拜offer神

Cv空左一年
Interview可以點吹
呢一年麥都無做過
就黎變隱青
又無朋友又毒 日日係屋企

希望大家有好offer

咁先正

準備出發見工

好緊張呀

今日要入大埔見工 好緊張呀
希望請我啦

拜下offer神先

等緊in

做左兩年back office 文員仔
想轉行但想搵13-14k 有冇可能

offer神

2年經驗 13-14K 無問題啦

咩環境？

同問
有段時間焗住要幫屋企手打理小生意
都唔知點寫

照寫囉。

怕佢地做reference check好煩
又搞到自己好似唔夠獨立咁

中五學歷 5年經驗文員仔 點睇？

係間房等咗15分鐘

見完 衰硬

Test 唔夠時間做

75分鐘勁多野做

唔做啦，個人會越做越頹
搵份人工高d仲好，做it d 人都係怪怪地

拜吓offer神
琴日又失眠

衰咩？

一生宿命

Hr問我點解轉行 點解唔一畢業就做返呢行
因為我依家想轉行係我以前既major
佢英文問我我答到有d 1999
再問多我一次咁我先放過我
再傾多陣先好少少

成日都好似無講過野咁 口都臭

轉新工，前日send cv 琴日朝早打黎，晏就in，得左！
有經驗，識interview見工真係可以好快，呢份都係第一份見

攞左個interview經驗下個咪會prepare得好啲囉

我都係第一份就得
而家睇吓攞唔攞到第二個Offer

呢份exactly係我想做既測，人工都好好，之後要見既工都推哂了

除左jobsdb，仲有咩網o岩用？

開頭係咁架啦

indeed, jijis , i818

痴埋去同人食晏囉

前兩日sd完cv 今日終於打嚟話interview

今日見呢間大公司 問得入肉好多
下星期見兩間 繼續 希望盡快有offer

有咁多間見怕咩

其實我都想知，如果人地問做咩唔做翻你讀既野咁可以點答？

讀完書想做event 擲極cv都冇乜回覆
擲到灰

大公司勁撚煩
問勁多野

in足成朝

之前見果份見佢又出左job ad 我係咪皮已收

我in左個半鐘 都算快 有人in成半日

[url]
[/url]
關於INTERVIEW既問題

留意下都冇壞

做左而家份工四年，而家都搵緊工，共勉之

如果搵番銀行就係， 但轉行我都唔肯定

等過多排同啲人有多兩句先
無啦啦痴人食lunch又唔岩傾都唔知做咩

一陣要in, 希望成功，好需要呢份工

想轉行但唔知搵咩好

感恩第一日返工 一切順利
大家加油呀

做d咩多？

希望請

我個位都係做下啲文書野 對下數咁暫時
幾順利

個HR話要等2-3個星期先有通知
係咪代表無機?

失業四個月 報到

屌你老母 約我11點，填完表坐撚左成個鍾都未有得見，直接走撚左 垃撚圾公司

可能仲另一批人要面試

有冇問過D職員大約仲要等幾耐 直接走左就一定唔請

求offer神眷顧

見佢地都幾滿意我

何必呢

佢請我都唔撚做啦 間公司要人等咁撚耐乜安排都無，坐撚左係個lobby 到成粒鍾，我in 其他都有間房仔坐下，耐極都係半個鍾有得in, or 起碼都會有其他職員通知下我 話要我再多陣

可能咁啱老細未返 如果今日無其他野做 我會等多陣 或者直接問職員有冇其他安排 例如再約

睇下有幾想做啫

既然都等左一個鐘 都唔爭在

算啦，屌，等左一個鍾，有唔係咩好工，就走啦

之前講過做大台pa

今日終於裸辭左 之前d工無乜回音

今日見完工，希望有offer
跪拜offer神

係咩可怕經歷？

轉行， hea左半年
前日interview, 第二日打來有offer.
各位巴打加油

咩工咁快

我都諗緊轉行，但0經驗，點講好？
d人通常問之前你既工點幫到呢個職位，我唔識答……

我連轉行可以搵乜都未知
要用番本身個價去轉行基本上冇咩可能

轉行人工係唔係重新來過?

你商場份CS 唔係OK咩?

今日見左間大公司
又要writing 又打字 test excel
又second in咁
前前後後in左 3個鐘

最後比offer 佢話我出價太高 但其實我expected salary 只係 12k 佢話FG嘅話最多10k-11k

除左呢樣 間公司其他野都好好 應該點好

星期一返admin 10k 怪我做爛市都無用
始終得ive 又無文職經驗
入去草下經驗 再進修.希望可以之後有機會升

除非好好彩囉
如果唔係好似上面巴打咁講
人地問你你跟本都答唔到人
佢用一個極平既價請新人唔好?

夾硬講都要有個答法

我相信無人會話李澤楷、李澤鉅唔夠獨立，係咪

見完，連test 用咗2個半鐘。
希望得
見我嗰我好HEA，我未見過咁HEA
應該無機

ugrad fg? 至少都13,4 k啦
開名等人咪apply

係 八大乞食科 我本身諗住12k都做住先 但而家真係過唔到自己個關

出面一定壓價
所以鐵價不二一定要13k
就算你嗌低諗住唔使煩 班仆街都只會愈壓愈低

tree u 都13k

Hku 做左一年野14

好啦 唔該晒各位嘅意見
我都係推左個offer佢 企硬13k

大公司真係會出依d西價咩?

朝早8點前send左一堆resume
一個電話都冇

真係會 聽到我都o晒咀 玩左我3個鐘！
我睇佢公司一年都賺幾百億 點解可以咁閪

不如你開名邊間公司

唔係靠咁樣點賺咁多
開名啦

開名啦，你唔做我做

係咪李+X
出名閪價請人

無回音

下,之前聽你講話又等人用又預備緊合約
果間公司咁無尾飛陀都得GE

見工俾人壓價我一定企硬, 大不了即時終於interview
我已經人工倒退過一次, 已經再冇壓價空間

見工俾人壓價我一定企硬, 大不了即時終止interview
我已經人工倒退過一次, 已經再冇壓價空間

design 轉工程
番緊design 已經夜晚讀pt dip
做左兩年design，感覺好灰，而家工程起薪仲高過我兩年design 經驗。

design 唔係人做

今日無工好send 又weekend lu

hr講幾句留住你又冇成本，點解唔做

仲有個半鐘,希望offer神會降臨

今日見工衰咗
直接話我skills 同exp唔岩

咁你又叫我上嚟?呀管理層你得閒得滯？

係啊 間agent 好似乜回音都無
原本諗住搵完先走
但日日都唔開心
所以情願裸辭

岩岩去左見完agent公司 想搵文員但完全無經驗
做個excel test又唔識用formula
發覺自己好廢

利申 差唔多成年無做野 呢排狂亂send cv

岩岩又有人搵我INTERVIEW

BTW返緊工了

NGO 好等人用

聽講NGO內部文化好撚西, 人工都麻麻

PA梗係唔好做啦
去做住PART TIME WAITER, SALES都無咁嬲

我淨係知加人工 未必加1個POINT 2年先1個POINT

岩岩 interview完過程10分都冇 可能有5分鐘 做炮灰多

我舊同學幾年前唔做名校TA去做PA, 結果唔夠一年返去果間名校繼續做TA

我SEND左好多CV都冇電話

我都係 明明準備左好多野黎in 但又咁快in 完 d copy 都無拎 又無form 填

HR準備收工。

我做test 都係邊做邊上網check

我都係
以前好傻豬唔敢用電話 驚比人話出貓
但發覺冇人理你亦冇人話唔用我電話
所以依家都係禁住電話做

我試過interviewer mon住我做test

通常一入房就留意有無CCTV

又完一個星期

下好大壓力

時間長都唔係問題
最大問題係人事上真係好複雜,尤其是同你同級的pa

有又點
實際做野識得晒咩
唔識咪自己搵

6點幾又收多個interview 下星期見三份 見到麻木

我記得你，依家想揾咩工

x2 今天見完工，對方話下星期有消息，感覺幾好，希望offer神打救

一樣
Offerson

你點解會想離開design?做 inhouse定agency

Offer 神

求OFFER神眷戀下星期見工成功

希望下周收 all interview

通常in完話一星期通知係咪多數無望
今日即場用普通話in 但一般

一定會問點解冇做

照實答 因為舊老闆走左 新老闆唔需要我

當然唔係個個接受到呢個原因

公司規模相約
人工多左接近10%

不過講俾你知對你搵工冇乜幫助

咁串

可唔可以講下咩類型工
我英文唔掂但蝗文都算有自信

關乜撚事
一定係咁講架啦
我覺得反而係佢咩語氣講仲有hint

做lab狗
個女人in我有d黑面 但個男人又笑笑口咁
但無咩特別 最後問我幾時返得工同講有咩福利咁

唔想再搵
見工仲辛苦過返工，又冇人工

的確.又要狂用車費

搵到個人好頹

係
咁熱仲要著suit 又要過海in 過海車費都好貴

做test最撚煩

裸辭左做左三個月既地獄
又要重頭黎過

利申 16g

唔係串

係未必個個人有我咁好運
唔好將我個case作為一個可靠嘅參考

因為我有個offer由大公司轉細
人工多左但聽落做d野都麻撚煩d
諗緊要唔要

Design 一般咩價位

有friend 15k

一般人搵自己方向既時候 係要經歷依啲痛苦架啦

鬼叫自己無父幹, 又無 uncle auntie 關照咩

冇一技之長，cv唔靚成日比人話jumpy，做開果行唔好景越做越萎縮

不如去做藍領算……

我丟左cv去佢官網無理過我

最近返左3日新工就黎頂唔順，完全冇野做，因為份工係政府合約要求請既，而我既職責係擺個人喺度去fulfil contract要求 。

咁撚正？

想問下如果上星期六in完部門經理,之後hr send email 叫我交學歷證明係咪啫係有機？

你試下一日坐係到九個鐘冇野做 等其他offer就resign

應該有機啦Bro

今日見完工 發覺自己真係零
英文都唔識多個 完全灰死:-
如果比我重頭嚟過 我一定會讀好啲書
而加廿一歲 請問各位巴絲教我有咩出路
走去讀建造業？

我覺得後生就跳多幾轉

老左就會好多顧忌 但求安穩至上

嘢都係邊做邊學

與其諗公司規模不如諗下跟邊個老闆有前途

拜完offer神真係收到offer
但比hr壓500蚊

好 如果真係諗前途就唔要個offer啦

我都做左五年design, 做到比人炒左 ，只能講你要求人工幾高人地要求你做到幾好，係成正比 所有真係冇得多求
加上我都心灰意冷唔想搵工，同朋友一齊開左間studio

大家點睇ngo admin? 會唔會真係比較難出返私人公司做?

而家小弟有2個offer
一個係ngo admin
一個係私人公司嘅admin&hr

唔好意思 想問下各位意見
如果有兩個月既contract 工
大家會唔會番住先？
間公司都算係大公司 係ibank
個post處理document個啲

補充多句

我回post唔係為曬命

只係想同大家講一個訊息

你地冇工開 即係冇退路 冇選擇

你只可以不屈不撓咁見一份報一份 報完之後有冇得in唔係你要諗嘅問題

要把握每個interview嘅機會 過去半年我in過不下50次 睇過好多面色 聽過好多虛偽說話

直到有朝一日你有offer向手 你先可以脫離果種堅持

當你已經搵到冇得再搵 即係報哂你可以報嘅工 你可以消遣下 盡量開朗啲 等時望返轉頭 先唔會覺得自己做乜咁戇尻要咁失落 失落對搵工唔會有幫助

好少見兩個月咁短

不過都好過失業嘅

仲可以搏佢轉perm

2個月 狗也不屌

唔續就仆街 到時8月難搵
不過場個市旺快啲搵份perm

會唔會有第個OFFER

除非好高人工

2個月實在你都學唔到D咩

你做錯事？

其實都係驚9月搵唔到

暫時都未有

起碼你自己做老闆

終於有個人講正常野，呢度太多負能量

Offer神
寧可信其有
之前hd升大學都係靠offer神

Offer神

communication skill test

offer 神:「你咪有囉」

我唔要喇神
我要另一個

如果有另一個offer
當初你就唔會咁問

依家係 做住先 vs 向屋企等運到

唔通後者會多嘢學過前者咩？

除非要貼錢返工 否則我會做住先

其實仲等陣緊offer 之前in過幾間
有間係好想做 但最遲下個星期五先通知

兩睇啦 睇下係咪7月3開始返 問下最遲要幾時答覆佢
如果係既 我會再搵下有冇其他 immediate available 既工 再APPLY
7月3前有其他OFFER 就REJECT

又或者 返緊工先有幾個INTERVIEW 冇咁方便姐/
如果咁啱有第份工俾OFFER你 你到RESIGN 都一個月通知
其他工未必等你

我自己會咁 懶都咁話; 等錢用先會返 一世人流流長 2個月如果想去埋未去既旅行去左先
搵長工先搏殺

最尾留返樓主思考啦

我都係 asso升u果時都日日拜offer神

要我星期一就答覆佢

求下你
offer 神

間嘢係咪觀塘？

邏輯推理 2個月人工大約3萬蚊 為錢就去馬
自己極有信心+繼續搵工 2-3個內月返到工 咪唔DO
呢60日唔係鳩HEA 做下義工/報考IELTS都得/再搵工

如果有機會續約(你係答覆佢之前問)/ 對你既打後工作方向好有幫助就去
相反[例如想行政條路 / 佢只係OFFER 文員俾你 價值不大 咁我就覺得份工唔適合)

如果你說服唔到自己/ 唔知點揀 不如做啦
做就呢一刻唔洗麻煩 enjoy weekends

俾我未必返啦
返左工無咩時間見工

沉夜開工

係 我覺得唔係hea既話唔返工仲大生產力
除非等錢洗

繼續拜

樓上停一停先 , offer 神 5 天工作架

屌 如果6日都有hr打黎 自己知咩野事啦

上面班仆街想offer神六日都OT

拜緊OT神

但事實上 今日要返工（指咁我）

唔好拜錯

試下linkedin搵佢地啦

有無人有去會展個機場職業博覽？

今晚六合彩頭獎三千五百萬
翻生機會

開工 7仔 又要汁貨

笑左

其實你哋apply嘅工作有冇雙糧花紅

昨日終於有offer了 希望適應到返shift

之前冇份工做得長
又做過唔少行業

而家搵工真係冇乜信心
CV都寫唔落手

24/7?

SHIFT有好有壞既
要收工去蒲梗係固定9-6之類好
但普通人收工返屋企抖, 唔洗追更既SHIFT都唔錯嫁
返完早轉返夜有大半日去做自己野再抖

點都有花紅啦

最長幾耐？

就黎頂唔順24/7

update下呢單野, 出左13K俾我
但take完發現間野做傳銷...
星期一打返去推左佢算
狗也不屌!!!

唔係，係葵芳

我都係，超jumpy

開大廈名，ok?

半年保安
做極都唔知邊行啱我
又因為集中力低俾人炒咗幾次
我唔係要人工高
只係想工時短d冇咁大壓力
但pt都唔請

其實邊間 agent係比較好／比較伏？

見你個個叫咩名

終於有offer35k簽十八個月

35k
恭喜

35k
巴打做咩？
我份得10k admin
利申ive仔

35k

ibank

FO?
今年f?

non BB既FO，入唔到BB
yes

Fg 35k

巴打讀咩？ 好top?

呢個post真係好極端

FG 35K

明明間公司send email約interview時間 覆咗到而家都冇聲氣 唔會請咗人掛

call them

人生贏家

好 諗住星期一都唔覆就打電話

qfin

加油 硬巴

硬巴搵到全職未 不過我都返緊散工

四點，鳩下鳩下又一DAY

星期日就算啦

聽日大家繼續努力

唔記得咗今日禮拜日 頭先出街好多人

星期日 relax 下啦

有冇人用過linkedin搵工，信唔信得過？

個人感覺唔算多僱主會用

我自己就直接搵果間公司 職位空缺 填FORM/ EMAIL 會更直接
JOBDB/indeed/jijis 就要黎搵中小型公司用

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

Apply過兩份，MNC，都有叫我去interview

咁幾好吖！因為個人感覺linkedin上面啲公司冇Jobsdb咁伏

JobsDB 叫最大路架喇

聽日返新工啦有d緊張

Same here

無工返就想快d返工。有工返又驚

Linkedin 通常都係外資大公司，幾好的
Jobsdb就大部分係中小企，大公司都唔係冇，不過比較少。

學到野

我都係，我間公司仲要得十幾人，驚驚地

我個度二三十
希望有另一個offer
咁返幾日就唔使返

聽日又見兩份工
零準備

高手

見到盲目，可能心底裡根本唔想搵工
hea見

巴打應該生活冇咩經濟壓力

我都係

比hr壓價係咪硬食

same

你緊唔緊份工先

之前係linkedin update左CV, 過幾日叫我去interview, 最後仲比埋offer我

等錢洗 都幾緊
但比人陰下陰下講到一文不值咁真係唔順氣

+1

我都係.你幾錢人工

加入搵工大家庭
利申: 17 grad
想搵hr /admin 拎經驗, 但如果唔係讀有關科目可以點入行?
另外,成日見人話唔好做爛市,但冇任何文職經驗,可以點叫價??
曾經試過見工比人問憑咩值呢個價?
但其實我只係叫緊13k,預左岩岩grad比人降價

市價好似10-12k. 我個份10k
Degree 仔應該可以叫12.

Hr就無咩可能.admin就得

我有經驗開13都比人壓

NGO開政府POINT SCALE 2 行政助理 ~$12890 不過要求大專或以上
唔係大學學位
私人公司 大約13-13.5K (14K MAX)
做HR/ADMIN 預大約要儲3年SOLID EXPERIENCE 先坐 MANAGER位

曾經試過見工比人問憑咩值呢個價?
換好少少問 姐係點解你會勝任呢份?\

上網搵返黎 ( highlight skills you are good at that also demonstrate a competency relevant to the job applied for, such as report writing, time keeping or your ability to get things done on time. The job advertisement will give you information on the skills required for the position, so focus on these areas by using examples that demonstrate these skills. )

Offer 神 求你俾我做番我major 相關既工

又到新一個星期
拜下offer 神先

下星期又有得in,幾時先有offer offer神

星期一又係時候拜吓offer神
跪求offer神賜予offer

又到星期一，日常send cv+拜Offer神

Offer神九點先開工呀

16grad 做左一年廢青 廢夠啦想搵工 但俾interviewer問可以點答

去咗進修 但有keep住返pt
得唔得

講進修實比HR問你進修左d咩
返pt叫你比ref check 如果無就死緊
不如直接講比自己放場大假
調整心態去返長工

我都覺得好難作野 作咩都實俾佢challenge 所以先問應該點答

有無巴打仲要搵工
請緊一位back office同事

星期一至五 朝9晚6
degree 12-13
asso/hd 11-12

主要接觸文件上嘅處理

有意tele : kc1611

好彩就3年
Assistant/assistant officer上3年多數得officer/ senior grade
有把人做到中年都係senior

上年gard 唔係讀HR/商 一樣想做HR
搵工約3.5月 前前後後起碼25個interview (hr assistant)
都有4-5個offer 只係我簡工 所以先搵成3個幾月
最後做 BENIFITS唔錯既大公司

所以冇野話完全冇可能，只係你有冇耐性去等 同簡
當然 都要屋企冇壓力先得喇

總之, 如果想就比心機去馬 冇野話冇可能
不過真係預要等下囉

死去見工中

繼續叫春咁拜offer 神

拜offer 神

Offer 神
星期五見左份工
快d俾offer我

Benefits 唔錯大約姐係包啲咩

同問

如果低薪比市價低 但benefits好好 應該做唔做好

無UGRAD 好難搵工丫

又到星期一，上個禮拜見個份話一個禮拜後有消息，希望有offer

又衰了

星期一拜拜offer 神

我想番個份 都話最遲星期五前 有消息

邊send cv邊等消息邊拜

屌咩 13k都壓

你地都好有得見 我係連見嘅機會都冇呀

想搵份濕鳩project officer 都咁難

I know your feeling 🙈

見完冇結果，晒時間

叫我見工
但諗諗下都係唔想做個份

offer 神
雖然已有offer
不過心儀的已經2nd 左成個月都冇消息

包車包飯
每個月最少慳2-3k

一樣
Offer神

offer神好靈
雖然唔是我最想要嘅offer
但拜完居然有人搵我跳糟

咁勁？本身係同行睇得起你？

係呀
其實我做admin仔架咋
之前識咗個朋友
傾咗下工作上嘅野
佢就話介紹下俾佢老細

咁我都當然唔當咩事啦
淨係話「好喎多謝 」咁
點知有日搵返我
話見下面食餐飯
去到佢老細又係到
我都以為一齊食餐飯咁
點知之後就帶咗我上office傾了

offer 神幾時降臨

希望真係有消息

14k admin 做唔做得過

依家開始試下用linkedin 先

幾點打風
好驚去到話改期

打電話問定先

已經係附近等夠鐘

新人拜下offer 神先

拜OFFER神

ching們加油

睇你約幾點, 如果你約左4點打後都唔打,

你唔打電話可能會當你個人唔係好識應變, 扣分

如果過左1星期未有消息係咪通常冇OFFER

我覺得係。
除非大公司，有好多程序要走

offer神啊 我願意用20年命換一份offer
求你給我一次機會

巴打依D野唔講得架WO

寧願做廿年廢青

我依家日日係屋企廢
係到loop 套 viutv個對不起 標籤你 第7集講廢青 好羨慕個女仔

有無巴絲會去勞工處d招聘日嫁
Neet左三個月，連sd cv都無咩勇氣
唔知搵咩工好

好羨慕識既人番office都係做頹工，我做過既都chur到爆又低人工
未做過sales，但好似人工(有機會)高d，不過怕撞到熟人

利申：唔化妝既毒絲

好大雨 又唔識路
濕晒

今日睇怕都無call

頭先in份工要中translate英 中英打字 覺得自己係零

咩工

屌 易過閪喎

Google la
部機冇連網就用手提

Offer神真係好靈，等左成個星期都無消息，一拜完OFFER神即刻有三個電話叫我去in

再拜offer神

打八號啲公司都準備收工
希望聽日offer神眷顧我

而家打黎既應該會仲驚

奴工
不過有我都唔介意 唔想繼續做廢青

你拜錯interview 神喎

拜 interview 神

頭先in完一份 雖然in得麻麻
都拜一拜

我都要拜下interview 神先

有 offer

當你努力，只能求神
Try your best and let GOD do the rest.

有offer啦？

Offer 左個interview

梗係未有所以先拜神

又一日
繼續拜offer神

我又拜下 上星期一in 左間好好好好想入既大公司
日日都望住個電話 但知道隔左愈耐機會愈細
唉 點都好 求下你俾個機會我 offer神

點解啲hr咁鍾意壓價
本身開已經唔係高又話自己係大公司，少少錢都唔想出

我都係,日拜夜拜,只求有個機會

Offrr神

其實大家做即場test係咪都會用手機？

見HR 個時會講埋benefit 比你聽係咪會大機啲

Offer 神
求下你幫下我

首先我會睇下個hr會唔會係隔離望住
不過正常都唔會 然後睇下有無cctv
無就放心咁用 如果有就執生
不過多數都無

Offer 神
又一日 唉

好撚on9
有女仔fd今年fg報左香港小姐
一畢業就想做雞 冇大志

可能想搵個金龜婿 一世唔洗做

有Cctv都無所謂

姐係望住或者有cctv都唔洗指意用

Cctv 我都會用既 自己執生啦
但有人望住就真係唔係幾好 個人覺得
不過真係好少做test有人望住

做做下唔敲門入黎 收都收唔切

之後仲要笑笑口講 繼續阿 ～

第一日返工就打風

根本無撚所謂

我做緊10k

Degree holder.?

依家有十幾k一出黎已經唔錯
總有壓價既藉口 諗諗下咁快做又係不智

而家新工返左4日 18k 5日 8-6 但一年contract 一年後就抄 冇住何福利，另一份就19k 6日長短周 8-6 但就長工 有花紅點㨂好？

19k個份

19k，唔使諗。

兩個offer

14k 做左幾年野

搵工真係好depressing

Offer神

一樣。黑到

第一日返工 學下野咁 好想快d上手 但又好多英文
英文底唔多好

有冇原因,但返5日好似hea d

我明
啱啱係呢到見到有人話有offer 但係自己冇就好頹

你計下basic hr 幾多 同埋想唔想一年後又搵工 就知

好彩夠早收如果唔係都唔使旨意上車

都係睇咩test嘅
如果係excel test果啲就睇唔出點解唔用啦，話晒平時返工用excel偶然都要F1/google

咁岩人地教緊野 想再早多少少都唔得

都啱既，一年之後又停個幾月搵工好頹，但可能我個人有焦慮症，成日好擔心自己應付唔到新工既工作加上自己做野又唔係話好醒目，其他巴打會唔會咁樣？

所以我順應天意
Quit左

好想返工啊 屌你老母

裸辭

點解呀巴打

因為第一日返工個天就打風
即係叫我唔好做

ho ball

第一日咋wow

無事唔好亂跳comfort zone

返新工唔慣？？

I've 仔第一日返工

聽日有個面試。
其實就算請咗我都唔太想去做。
好唔好推咗佢？定hea 見？？

講下笑
思前想後覺得份工on9咪唔做

搵到工既人唔該出返去

仲未搵到intern 點算好
year 1 可以做d咩

唔想做就咪曬時間

飲食、零售。
做完你就會更努力讀書

咁有冇一日人工 ? 你點講出口架

無知一問，未簽約之前可唔可以反口？
等緊另一份offer,但呢份就send左啲資料嚟講幾號簽約

未簽都可以唔簽
最多比人blacklist

佢今日打嚟，好似問左句我take唔take offer，我好似答左ok ah 之後就俾資料我
但佢係9月先簽約。
另一份話今個星期會通知

諗緊到時係咪要作啲理由推左佢

但約都未簽 邊份快就做邊份

照in當係個機會訓練 佢未必請 就算請都可以推

點樣可以經agent搵工？經agent搵又有咩好？

Agent 幫你配對

因為比較中意等通知個份
希望會有電話啦

有做開parttime sales

都係
睇埋聽日咩天氣

唔係

巴打返咩

同公司但轉部門轉行
background唔同d野完全唔識，工時長左返工又遠左
工作性質係24小時on call
A同事每日要隔住黎瞓
B同事就每日9碼變12碼
雖然暫時都唔會要我咁

好不安好後悔
學新野既代價太大
原來喺其他領域，返工賺錢可以係咁難

文職野 我係絲

Google translate 啦 我之前返工都係咁！做開就黎黎去去都係個d英文

琴日拜完offer 神，今日就有offer

咁好
Offer 神

而家還下神先

訓前再拜
Offer 神
希望聽日有好消息

拜下offer 神

同你一樣
已經推左offer

如果佢開工先簽約
你開工個日唔見人會點

推咗，好勇
我等到先堆

佢係開工先簽，我會早啲同HR講啦
但唔知用咩理由好

太差喇個份

照講Take左第二個offer

因為我本身今日返工
但有份上星期五先見
唔夠時間推索性直情今日無返

唔洗返工前簽contract咩？

未簽啊

但咁樣會俾人blacklist?個間都係個行既大公司嚟

你有冇打比hr 推左佢 唔係既話可能會blacklist你

No show一定blacklist
唔去都通知hr先啦

因為我最後先諗通唔想做
所以無
預左blacklist

今日都返工邊有時間通知

我又係咁，好撚煩，搞到而家要resign左呢份返另一份最近收到offer既，但又有份我in左覺得有機想等埋先。 點算好 我想send 個email問都唔得連個hr email都冇

我諗住等一個星期，因為8月唔係香港，點都係9月先番到 佢仲要係番工個日先簽約

如果我打比而家收到offer 間公司講d原因要推遲簽contract 之後等到另一間offer 再reject而家呢間會唔會比人blacklist

垃圾Topup degree grad點睇
之前in 過admin assistant 12k都冇

颱風吹個offer比我

得閒都拜下先

臨訓前拜一拜offer神
希望d兩日會打黎

大家fresh grad 個年搵左幾奈先有工
今日比人質問點解六個月都冇做長工
其實有，只係做左三個月間公司太癲走左
廢時寫出黎

再拜下offer 神

我覺得你講堆遲係因為等offer,間公司應該會唔中意

今年fg,搵咗一日，無諗過咁快有
行業問題

offer 神 求你賜我一份有關我major既工俾我

緊係唔會講話等offer ,但我驚reject offer個下知我有心拖blacklist我

無得驚咁多

咁你呢個情況好易俾人覺得係拖
我有諗過到時推用再讀書做藉口

幾時返工？
簽咗約都可以reject 有交帶就ok

下星期一 我想等到下星期五

咁都有時間，簽住約等
催新嗰便快啲出offer

聽日後日都唔想見
見到好灰好攰

我都有留意d job ad市價,但僱主未必會甘諗
只會壓到你個價最低價
當然,我在interview時候都有嘗試用自己優勝既地方去特出自己強項
希望僱主可以覺得我勝任,不過最後都冇通知

樓上講一堆黑唔黑名單
一係瀟灑d唔要
食兩家茶飯真係好飯

絲打好似前幾個post 有講呢行,唔知有冇記錯
介唔介意留telegram?
想了解多d呢行

Take 左個offer 先，開住工等之後份工既offer

As係咁上下架啦. Officer 就話姐.有幾多真係會用15k去請一個咩都唔識既admin
利申睇開市價似咁上下.
但我低賤過12k

今日見完一大輪，本身都係諗住番歸等消息
點知個director 問我黎唔黎做住pt 先
因為如果請都要九月先開工
我都諗唔明佢地想點，一路都有見緊其他人
但係點解要我去做pt
萬人做完pt 都係唔請我咁點算

如果得一個offer 我會做
如果有另一個offer 不了

Pt唔洗俾福利，搵第二份啦

邊做邊搵.pt 7日走得

同是天涯淪落人
見左Oc, 暫時offer 係咁
11k 返五日 AL 7, 地點唔算方便,
不過諗緊take 唔take offer 好

我就take左個10k.我相信比心機學晒佢 磨利把刀 都會追得返

OFFER GOD

大家早d訓啦
希望聽日訓醒就收到offer
Offer神

聽日有工in
求offer神

搵工最緊要睇career path
如果無咩前景，7日AL 屌唔過

其實咁嘅offer都接
真係衰過冇讀top up

有沒人多工見但無offer

新一日繼續拜offer神

如果搵左有大半年以上， 騎住牛先囉

仲請緊兩位巴打幫手

bank back office

11-12 hd/asso
12-13 degree

冇經驗都得 主要睇返有無興趣就係銀行發展

有意tele : kc1611

冇telegram
你喺度問我盡量答啦
我見好多巴絲打都冇興趣做hr可能幫到大家

失業真係爽，見著班人一路返工，一路罵大交合

打風所以hr做野耐左

見左咁多份仲未有消息
求offer神早日賜我一份工

第二天：Offer神

offer 神

有degree得11,12k都accept
乜撚野世界
咪做爛市啦屌
我呢d得hd係咪要開9k先掂

巴打可唔可以講份工要做咩？

講真咩學歷都會比hr壓
因為壓價係工作任務之一

仲未in到一份想做既工，in親都係d 濕鳩工

咁你又in

唔好話offer,而家連interview都冇乜

通常唔想做 我都會唔in 最多放飛機

我都覺 連工都好似冇乜可以apply

啱啱有電話打黎以為係約見工
點知係垃圾call
幾時先有得見工
幾時先有offer
offer神

我都係,慳返啲車錢

係,有時一日apply得一份,有時一份都冇

所以頭先嗰份我放咗飛機。
當然有email 通知

點解宜家d公司係睇你上一份人工係幾多而決定你勝唔勝任個位而唔係睇工作經驗架

讀緊大三零工作經驗下年都唔知點算
依家仲未搵到工

depends on educational level
如果係我嗰便幫手degree holder 就會接觸case support 既野多

hd/asso 就幫手處理銀行文件

有啲係apply過 但冇interview 都廢事再apply
明知人地唔揀我

我平時都冇通知
打番一次過去 佢唔聽就算

睇吓對個間公司有幾大興趣,有時我會apply第二次
睇吓博唔博到個機會

係。我當年第一份工都係apply第二次先見我。第一次同第二次隔咗三個月。

原來係咁
咁有興趣嘅 我都再apply下

之前有一份都係咁,第二次apply之後隔咗個幾禮拜打嚟約見工

唉 仲係無電話
上個禮拜四in個份 話最遲今個星期五通知
依家星期二 姐係無機
疊埋心水 去埋個旅行先再搵

見完就算。
唔好諗太多。

感謝offer神
銀行旗下信用卡back office 13k
Fg係唔係算唔錯?

恭喜巴打

offer神開工啦

offer神求你照顧下我

Offer神求你比offer我啦

求offer神賜予我offer

Offer 神
求你比個offer我 我會好比心機做

琴晚拜完 岩岩收到電話有interview
但我想要另一份工既offer
Offer神

求offer神
想要份心水工

上星期五朝早interview完 佢晏就就打黎叫我星期一再補交詳細學歷資料
代唔代表有機
但我見星期日jobsDB 又有出番我in個position
通常幾耐先會出offer架
好想做呢間公司

上星期5 in完，希望有offer

去當練習

offer神我想要OFFER呀

Jobsdb果啲係買咗plan出幾次

Offer 神
到我未？

有冇試下打去LaLaMove？夠靚女就請
P.S職位負責打電話聯絡客戶

打電話又點解要靚女。

終於收到job interview 🤣

依d firm唔做仲好啦

幾時先有通知

岩岩收到一間公司打黎去灣仔祥豐大廈2樓interview，明明都冇apply過，又講得出名。一上網search好似伏伏地，搵工既fg小心呀！

電話3174字頭，咩Kirin company

聽日interview
Offer 神俾offer 我啦

9成9係agent想搵生意

下星期一有interview
上兩個星期in左兩份又無消息
好灰

Kirin 係金融公司

in咗八份得一份有消息
個消息係話你知冇offer

有冇試過d工係match唔到你既expected salary都照叫你in？（本身無寫negotiable）
淨500－1000都仲有得講下，但係佢電話約interview又無話match唔到或者問你降價既話考唔考慮
所以叫你in得都係match到expected ？

我試過，佢話match唔到，我就降左2千蚊佢先比我in，去in完，我又講要返之前個價...之後冇左消息...

試過 我expected salary 係13k
佢一黎問我bottom line 跟住就話最多11k

In 左5份 1個offer 都冇
好灰
其實係咪我自己有咩問題

In完 如果佢冇話叫你最遲幾時會有電話消息
咁係咪自己等一個禮拜 就可以收皮

唔好自我否定呀！
我個fd 16fg都搵左4-5個月先搵到
要堅持 雖然好辛苦

你覺得自己有咩問題先？

就係唔知自己有咩問題

細公司我自己預3日左右 大公司先預1個星期

唔係啦 我in十幾份 得1份2個月temp job offer
不過無take

大細我自己都預兩日。無就算

我都識人係咁
但宜家0收入好痛苦
是咪應該搵返份pt 做住先

大公司 唔計禮拜六日 已經2日了
如果聽日都冇就應該真係收皮

in左兩份有一個offer
但無要到
等緊第二份

上星期五in完兩份 等既過程好難熬
因為你根本唔知會請唔請

可以番住補習先 時間彈性啲

有介紹？

Exact7ly
佢又冇話等幾耐

係 真係勁漫長

上星期五x2
預一星期

聽日仲有份要in 真心搵工搵到好頹

我都係聽日有一份 不過係我屋企個區

我有番開 係屋企附近搵咋！

一共in左幾多間

我都開始打算要揾pt, 想揾返同正職同工種既pt

我上個星期5都in左 佢話最遲星期3會有通知
但我都預無架啦

跪求offer神顯靈

佢淨係話今星期

In左4份咋 搵工搵左2個禮拜
好似太遲起步咁 冇咩工

試過寫14k
叫去in 話出唔到呢個價錢 問我底線係幾多
我答12k
最後出offer 係11.5k

JobsDB

有無人會痴線到save低人地公司hr電話，日日望佢打比你？

睇黎都係轉唔成行
唔知點算好

有朋友都係 一樣13k

係呀

我

兩個星期有4份in算好好啦
我搵左個半月先得3份in

2601字頭

每次搵工要in 10-20份先有offer

咁癲

同你差唔多 好後悔無早啲報

係咪搵嘅工種唔同？
我搵緊HR assistant個類

我直頭 背左個電話

開工先簽約
第一日返工唔見人有無問題

PR firm半年派一次bonus 有無人知多數好幾錢

而家連請個pt都要出動director去in人

主要蝗語唔太好

same here。唔識蝗語

我就算流利咪一樣揾唔到

個電話已經入咗腦
我真係好想收到個間公司嘅offer

希望愈大 失望愈大

有offer

未呀屌你老母

上網有份from 13k 要返機場 冇寫返幾多日既工
應唔應該send application 好

擺明係伏, 不了

咩工來

通常都好伏

我都覺得係
明明同自己講唔好諗咁多
但控制唔到

係 太想入

星期五in左份想等埋消息
同埋諗諗下都係唔想做
但星期一就返
唔夠時間通知

由其係臨訓果陣係咁諗 一諗就失眠

明明唔想諗,同自己講放棄
但個腦自自然然不停loop
我就快痴線

又一日
今日收到一個interview

有interview係好事

有無hr講下公司hr係咪真係會互通消息
將d no show既candidate forward俾人

今日淨係收到打錯嘅電話

唔會掛 我都放過2次飛機

返左新工一個星期已經好想走，本身諗住捱一年，三個月試用就走定依家走再搵好

利申：12k outsource admin clerk

今日無電話

點解想走？

interview 有十次八次
真係返工都有一次
不過全部細firm

蓋老母勿入

完全學唔到野，對自己心目中既路係唔會有幫助，返落去感覺浪費自己既人生咁

走

有工返未呀 dllm

愈失業多一日,就好似成本愈來愈大咁
D人見到你CV一段時間無返工,實好多質疑

咁可以點？唔通要求其執份

走啦 巴打
搵份真係想做嘅

騎牛搵馬
睇你經濟有無問題架姐

我自己就有積蓄,經濟上暫時無問題(雖然好驚第日回首會好後悔浪費左一段時間無收入)

騎牛搵馬唔係唔想,但怕騎緊牛果時,隻馬搵你見工但請唔到假因此上唔到隻馬

係 所以寧願行路都唔騎牛

同埋就算你騎牛..,如果返唔夠一年,CV都唔好意思寫落去啦

我就黎想email問佢究竟請唔請

Agger
不過我就咁no show就無返工

我都想
完全係折磨
點解唔可以得唔得都通知人

好撚心d hr，match唔到就約interview個時講聲
壓你價又好nego唔nego都可以係電話講左先，我接受到就會去in
去到in先話match唔到 ，而本身未必好想做呢份工咪晒大家時間物力

就算你話我開高d比你壓，電話講左先好難咩
所以有時真係好想大大聲屌7佢地開唔到咁既價唔好直接叫人上黎in

無啦無啦 失左業4個月啦
我仲要係16年畢業

咪係
我個次仲要比人玩左3個鐘 先同我講match唔到

今日去interview
叫我講英文 我真係呆左係度腦閉塞
又衰一份

問你咩？

用英文講下屋企背景

英文自我介紹我有準備

3個鐘 搞左咁耐都match唔到，如果只係d 12，13k既工，我估我真係會問候佢地，我已經諗好台詞面對呢d情況，唔係既話心理唔平衡

我上星期五都係
無專登準備但應該ok掛

做下volunteer同pt先

一句「我接受唔到倒退, 轉工係求進步」已經OK

又爆Poat